香港人輸係輸在太善良

就算有敢死隊都係自己死 唔係令到敵人死。

儒弱

要轉去破壞相關既野，唔好同狗硬碰。